\begin{titlepage}
\begin{center}
\includegraphics[width=5cm]{images/anagramaUDC.png}\\[0.5cm]
{\textsc{Facultad de Informática}} \\
{\Large \textsc{Proyecto de fin de Master}} \\
{\Large \textsc{de Master Universitario  en Ingeniería Informática}} \\[2cm]
{\Large \textsl{\textbf{Evaluación de frameworks de computación distribuida}}} \\[0.15cm]
{\Large \textsl{\textbf{para el desarrollo de algoritmos de optimización iterativos.}}} \\
\vfill
\begin{flushright}
\begin{tabular}{ll}
\textbf{Autor/a:}    & David Pereiro Lagares \\
\textbf{Director/a:} & Xoán Carlos Pardo Martínez \\
& \\
\multicolumn{2}{r}{\small \emph{A Coruña, a \today{}.}} \\
\end{tabular}
\end{flushright}
\end{center}
\end{titlepage}
